高度自定义 UIActivity 中的邮件发送和短信发送功能。UIActivity 是iOS 6.0 开始的一个十分有用的控件，可以十分方便地将文字、图片等进行分享（比如分享到twitter、facebook、新浪微博、发邮件、发短信等等）。但是UIActivity中的邮件发送以及短信发送功能有限，比如邮件发送不能提供接口添加附件以及自定义邮件主题，再比如发送短信的功能不能自定义短信内容等等。这份代码提供的UIActivity子类能够很好解决这两个问题。
